七一習雜種黎宣示主權點樣招呼佢好呢？

請佢食全世界最好味既朱古力蛋糕啦

係連登大叫香港獨立 香港建國

比trump 撚狗咁撚

你荒死林鄭老婦唔會提供一條龍港式服務去服務佢? 一陣出黎遊行 咪又比長毛賊同蝗痴蜂,深圳議員佢地帶頭騎劫

出動一萬警力護駕！

習棋王

擰歪面，迴避

如果攪唔掂金仔單野
就再跟小龍女通電話

會唔會有死士

離開左美國之後有無出過聲？